有冇巴打去過日本石垣島 仲要一月去

交通google過都幾唔方便
係咪得市中心附近有野食
已訂酒店（可免費取消）
機票都定左係一月(hkexpress直航 一日一班）
水 上活動是咪全部都冇 ？
如果想租電動單車之類是咪好難

最後..咁既日子是咪on9?

利申冇車牌2人

留名

有任何有用資訊/推介歡迎留言
感激

搵司機囉

交通google過都幾唔方便
<<< 有巴士 比較疏 要計時間 自駕最好

係咪得市中心附近有野食
<<< 唔喺 睇你住邊 就算唔住中心 附近可能有d食堂

已訂酒店（可免費取消）
<<< 最好訂碼頭附近 方便去離島 又有車去機場 住過中東 景幾好 方便 另外住過白保民宿 平又乾淨 但要巿車

機票都定左係一月(hkexpress直航 一日一班）
水 上活動是咪全部都冇 ？
<<< 有 呢個先喺重點 要join多d tour 浮沉潛水獨木舟去沙灘玩下

如果想租電動單車之類是咪好難
<<< 單車够啦 又無乜上斜 有d酒店有免費單車借 我果陣住中東限時三粒鐘 踩去aeon 四個字度

最後..咁既日子是咪on9?

利申冇車牌2人

千祈唔好以遊景點為止 另外燈塔無乜特別 又遠又無野睇 去唔去都吧就 玉取琦展望台同平久保可以放棄
有個燈塔近近川平灣 順路可以睇下日落
米原沙灘 留半日落水玩 有營可以去camp返晚
大半日去竹富 踩下單車 千祈咪坐牛車 有個沙灘超靚 留幾粒鐘落水

單車環島可唔可行?

點解會買一月石垣機票？

因為 時間夾唔到
得1月先得閒

我都想知 不過只係book左4日3夜

求索巴打感謝你

無車牌又玩唔到水去來做咩
真係幾荒蕪下

睇嚟又有人9衝搶完平機票
之後發現伏已中

唔係 之前中左獎 免費機票去 咁可以宜家至到下年3月前任何日期
咁呢幾個月 我請唔到假 要年尾/明年初先得 咁就訂左一月

當度下假hea下咁 就算真係冇乜野玩 就去食下野 行下咁

Push

推

中東係咩酒店?

多謝巴打推